寒蟬臨行 也替秋分做證

告訴我...

黃葉隨腐土雋永

丹麥龍我老公

乜鳩歌嚟

無念

碟係無念

歌係秋分

超級好聽

憑何讓彼此變一對雪人擁抱著等待抉裂有聲

凝固那還未幻滅的風景

寫得勁正